救命真係唔明長輩嘅諗法

好難以一敵三

法律倫理方面答參考calvinsun ig有曬答案

講美國制裁同金融方面 e班長輩冇讀過書唔明白香港完整嘅司法制度對金融中心幾緊要 人哋美國人唔再需要同你做生意，因為司法制度受到一個更不公平嘅條例影響
上海係咁撚叻就一早超越左都係因為冇一個良好司法制度同埋穩定嘅市場 嗰頭話依個要規管嗰個要規管 人冶社會 講咗超越香港20年啦 如果有一日中國變成開放市場唔再係政府一言堂香港就真係俾人超越

你咪問吓佢知唔知恆大 一年靠香港發幾多美元債券
成個大陸都係靠香港leverage 延續生命
呢個世界大家都係講賺錢 條例一過 幾多金融公司唔可以再安全洗錢發債券 咁樣叫無緣無故制裁？

當日梗係警察開槍先啦 叫佢睇吓TVB以外嘅媒體先講

同埋邊個有暴力先都唔係重點 full gear vs sheeps

依家二百萬人身有屎

分分鐘班老嘢連港元點解值錢
人民幣靠乜嘢走資都唔知
香港人連自己叻過啲乜嘢都唔知就咁死咗

唔好辛苦自己 用下時間增值下自己等自己有呢啲知識再同佢地講

慘

同佢地傾下8964，零八憲章先啦